其實觀塘先係大撚獲

先唔講打邊爐呢單野
我諗呢單要爆都會係全港爆
觀塘幾大獲下既原因係好雜下都集齊唔少支那人
唔理商業區office定係工廠區一帶好多支那人返工
話就話依家home office姐但都仲有唔少支那人
仲有前日警署被捕手足都係有發燒
相信都係潛在患者
同埋近年好多腥香港人住觀塘
唔理公屋秀茂坪樂華定係私樓嗰邊
都比支那人逼爆哂
仲未計好多廢中老成日返大陸

第二區會爆社區爆發我估大爆既唔會係青衣
係大西北周東涌
因為青衣應該只係煙幕都好少事
呢兩個區最多支那病毒人會過既地方

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月17日中環人鏈

同日多區商場大合唱

「文宣」

意見及舉報：

ok

煩唔煩

根本成個香港都大撚鑊

最安全一定係長洲叫同西貢

知唔知觀塘有幾多人住喺工廈入面

呢樣有聽過
但咁樣唔係仲大獲咩
邊爐出事係工廈
如果咁岩有好多人住就

係觀塘真係唔好出街食飯

住安達安泰果啲
就慘

其實全港大撚把大陸人啦，所以其實香港已經收皮，係認真辛苦班醫護，本來可以carry起嘅局，比林鄭直接累輸左，其實只要有咦個病...基本個個都係超級...冇病症，傳左比你都唔知咦下先仆街...所以氣死香港今次好有可能直接比林鄭滅港，但係...希望個病毒可以順便整死埋班黑警...費事佢地累人累物啦

長洲無

呢啲低能活動有撚用咩？全民勇武啦

長洲有一堆舊公屋